我正式宣布留低嗰d都係狗扮

推

睇住個live，有樣見到即刻cap 圖，無做連登protocol 更加要cap

唔好意思，借推，大學生（急需有去過exchange 嘅學生）請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

又割蓆
睇下佢地做乜先啦